{"Answers": [{"question": "\n\t\t\u041b\u043e\u043a\u0430\u043b\u044c\u043d\u0430\u044f \u0432\u044b\u0447\u0438\u0441\u043b\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u0430\u044f \u0441\u0435\u0442\u044c (LAN) \u2014 \u044d\u0442\u043e:\n\t\t", "sAnswers": ["\u0432\u044b\u0447\u0438\u0441\u043b\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u0430\u044f \u0441\u0435\u0442\u044c, \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0438\u043e\u043d\u0438\u0440\u0443\u044e\u0449\u0430\u044f \u0432 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0430\u0445 \u043f\u043e\u0434\u0440\u0430\u0437\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0438\u043b\u0438 \u043f\u043e\u0434\u0440\u0430\u0437\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u0439 \u043f\u0440\u0435\u0434\u043f\u0440\u0438\u044f\u0442\u0438\u044f"], "rAnswers": ["\u0432\u044b\u0447\u0438\u0441\u043b\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u0430\u044f \u0441\u0435\u0442\u044c, \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0438\u043e\u043d\u0438\u0440\u0443\u044e\u0449\u0430\u044f \u0432 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0430\u0445 \u043f\u043e\u0434\u0440\u0430\u0437\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0438\u043b\u0438 \u043f\u043e\u0434\u0440\u0430\u0437\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u0439 \u043f\u0440\u0435\u0434\u043f\u0440\u0438\u044f\u0442\u0438\u044f"]}, {"question": "\n\t\t\u041e\u043f\u0435\u0440\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u043d\u0430\u044f \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0430 NetWare \u043f\u043e\u0434\u0434\u0435\u0440\u0436\u0438\u0432\u0430\u0435\u0442 \u0441\u0435\u0442\u044c \u0441 \u0443\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435\u043c:\n\t\t", "sAnswers": ["\u0441\u043c\u0435\u0448\u0430\u043d\u043d\u044b\u043c"], "rAnswers": ["\u0441\u043c\u0435\u0448\u0430\u043d\u043d\u044b\u043c"]}, {"question": "\n\t\t\u0411\u0430\u0437\u0430 \u0434\u0430\u043d\u043d\u044b\u0445 \u2014 \u044d\u0442\u043e:\n\t\t", "sAnswers": ["\u0438\u043d\u0442\u0435\u0433\u0440\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u0430\u044f \u0441\u043e\u0432\u043e\u043a\u0443\u043f\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0434\u0430\u043d\u043d\u044b\u0445, \u043f\u0440\u0435\u0434\u043d\u0430\u0437\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d\u043d\u0430\u044f \u0434\u043b\u044f \u0445\u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f \u0438 \u043c\u043d\u043e\u0433\u043e\u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f"], "rAnswers": ["\u0438\u043d\u0442\u0435\u0433\u0440\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u0430\u044f \u0441\u043e\u0432\u043e\u043a\u0443\u043f\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0434\u0430\u043d\u043d\u044b\u0445, \u043f\u0440\u0435\u0434\u043d\u0430\u0437\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d\u043d\u0430\u044f \u0434\u043b\u044f \u0445\u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f \u0438 \u043c\u043d\u043e\u0433\u043e\u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f"]}, {"question": "\n\t\t\u0410\u0434\u0440\u0435\u0441 \u0432 \u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u043d\u043d\u043e\u0439 \u0442\u0430\u0431\u043b\u0438\u0446\u0435 \u0443\u043a\u0430\u0437\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442 \u043a\u043e\u043e\u0440\u0434\u0438\u043d\u0430\u0442\u0443:\n\t\t", "sAnswers": ["\u043a\u043b\u0435\u0442\u043a\u0438 \u0432 \u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u043d\u043d\u043e\u0439 \u0442\u0430\u0431\u043b\u0438\u0446\u0435."], "rAnswers": ["\u043a\u043b\u0435\u0442\u043a\u0438 \u0432 \u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u043d\u043d\u043e\u0439 \u0442\u0430\u0431\u043b\u0438\u0446\u0435."]}, {"question": "\n\t\t\u0412\u0435\u0440\u043d\u043e \u043b\u0438 \u0443\u0442\u0432\u0435\u0440\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435?\n\u0412 \u043d\u0430\u043f\u0438\u0441\u0430\u043d\u0438\u0438 \u0438\u043c\u0435\u043d \u0434\u043e\u043f\u0443\u0441\u043a\u0430\u044e\u0442\u0441\u044f \u043a\u0430\u043a \u0441\u0442\u0440\u043e\u0447\u043d\u044b\u0435 (\u043c\u0430\u043b\u0435\u043d\u044c\u043a\u0438\n\t\t", "sAnswers": ["\u0431\u0443\u043a\u0432\u044b \u0438 QBASIC \u043d\u0435 \u0434\u0435\u043b\u0430\u0435\u0442 \u043c\u0435\u0436\u0434\u0443 \u043d\u0438\u043c\u0438 \u0440\u0430\u0437\u043b\u0438\u0447\u0438\u044f:"], "rAnswers": ["\u0432\u0435\u0440\u043d\u043e"]}, {"question": "\n\t\t\u0417\u0430\u043f\u0438\u0441\u044c \u0447\u0438\u0441\u043b\u0430 \u0432 \u0444\u043e\u0440\u043c\u0435 \u0441 \u043f\u043b\u0430\u0432\u0430\u044e\u0449\u0435\u0439 \u0442\u043e\u0447\u043a\u043e\u0439 \u2014 \u044d\u0442\u043e \u044d\u043a\u0441\u043f\u043e\u043d\u0435\u043d\u0446\u0438\u0430\u043b\u044c\u043d\u0430\u044f \u0444\u043e\u0440\u043c\u0430 \u0437\u0430\u043f\u0438\u0441\u0438:\n\t\t", "sAnswers": ["\u0432\u0435\u0440\u043d\u043e"], "rAnswers": ["\u0432\u0435\u0440\u043d\u043e"]}, {"question": "\n\t\t\u041f\u0443\u0442\u044c \u0438\u043b\u0438 \u043c\u0430\u0440\u0448\u0440\u0443\u0442 \u043a \u0444\u0430\u0439\u043b\u0443 \u2014 \u044d\u0442\u043e:\n\t\t", "sAnswers": ["\u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0438\u043c\u0435\u043d \u0434\u0438\u0441\u043a\u0430 \u0438 \u043a\u0430\u0442\u0430\u043b\u043e\u0433\u043e\u0432, \u0440\u0430\u0437 \u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0441\u0438\u043c\u0432\u043e\u043b\u043e\u043c \u00ab\\\u00bb"], "rAnswers": ["\u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0438\u043c\u0435\u043d \u0434\u0438\u0441\u043a\u0430 \u0438 \u043a\u0430\u0442\u0430\u043b\u043e\u0433\u043e\u0432, \u0440\u0430\u0437 \u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0441\u0438\u043c\u0432\u043e\u043b\u043e\u043c \u00ab\\\u00bb"]}, {"question": "\n\t\t\u0414\u043b\u044f \u043e\u0431\u043e\u0437\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f \u0444\u0430\u0439\u043b\u043e\u0432 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u044e\u0442:\n\t\t", "sAnswers": ["\u0438\u043c\u0435\u043d\u0430 \u0438 \u0440\u0430\u0441\u0448\u0438\u0440\u0435\u043d\u0438\u044f"], "rAnswers": ["\u0438\u043c\u0435\u043d\u0430 \u0438 \u0440\u0430\u0441\u0448\u0438\u0440\u0435\u043d\u0438\u044f"]}, {"question": "\n\t\t\u0421\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u043d\u044b\u0439 \u0431\u043b\u043e\u043a \u0432\u043a\u043b\u044e\u0447\u0430\u0435\u0442 \u0432 \u0441\u0435\u0431\u044f:\n\t\t", "sAnswers": ["\u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u043d\u0443\u044e \u043f\u043b\u0430\u0442\u0443", "\u0431\u043b\u043e\u043a \u043f\u0438\u0442\u0430\u043d\u0438\u044f", "\u043c\u043e\u0434\u0443\u043b\u044f\u0442\u043e\u0440-\u0434\u0435\u043c\u043e\u0434\u0443\u043b\u044f\u0442\u043e\u0440", "\u0441\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0430 \u0441\u0432\u044f\u0437\u0438 \u0438 \u043a\u043e\u043c\u043c\u0443\u043d\u0438\u043a\u0430\u0446\u0438\u0439."], "rAnswers": ["\u0431\u043b\u043e\u043a \u043f\u0438\u0442\u0430\u043d\u0438\u044f", "\u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u043d\u0443\u044e \u043f\u043b\u0430\u0442\u0443", "\u043f\u043b\u0430\u0442\u044b \u0440\u0430\u0441\u0448\u0438\u0440\u0435\u043d\u0438\u0439", "\u043d\u0430\u043a\u043e\u043f\u0438\u0442\u0435\u043b\u0438 \u043d\u0430 \u0434\u0438\u0441\u043a\u0430\u0445"]}, {"question": "\n\t\t\u041f\u0435\u0440\u0441\u043e\u043d\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043a\u043e\u043c\u043f\u044c\u044e\u0442\u0435\u0440 \u0441\u043e\u0441\u0442\u043e\u0438\u0442 \u0438\u0437:\n\t\t", "sAnswers": ["\u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0431\u043b\u043e\u043a\u0430", "\u043c\u043e\u043d\u0438\u0442\u043e\u0440\u0430", "\u043a\u043b\u0430\u0432\u0438\u0430\u0442\u0443\u0440\u044b", "\u0434\u043e\u043f\u043e\u043b\u043d\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u0445 \u0443\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u0441\u0442\u0432"], "rAnswers": ["\u043a\u043b\u0430\u0432\u0438\u0430\u0442\u0443\u0440\u044b", "\u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0431\u043b\u043e\u043a\u0430", "\u043c\u043e\u043d\u0438\u0442\u043e\u0440\u0430"]}, {"question": "\n\t\t\u0414\u043b\u044f \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0447\u0438\u0441\u0435\u043b \u0432 \u0448\u0435\u0441\u0442\u043d\u0430\u0434\u0446\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0435 \u0441\u0447\u0438\u0441\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u044e\u0442:\n\t\t", "sAnswers": ["\u0446\u0438\u0444\u0440\u044b 0 - 9 \u0438 \u0431\u0443\u043a\u0432\u044b A - F"], "rAnswers": ["\u0446\u0438\u0444\u0440\u044b 0 - 9 \u0438 \u0431\u0443\u043a\u0432\u044b A - F"]}, {"question": "\n\t\t\u041e\u0434\u0438\u043d \u0431\u0430\u0439\u0442 \u0441\u043e\u0434\u0435\u0440\u0436\u0438\u0442:\n\t\t", "sAnswers": ["8 \u0431\u0438\u0442"], "rAnswers": ["8 \u0431\u0438\u0442"]}, {"question": "\n\t\t\u041c\u0435\u0445\u0430\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0435 \u0443\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u0441\u0442\u0432\u043e, \u043f\u043e\u0437\u0432\u043e\u043b\u044f\u044e\u0449\u0435\u0435 \u0441\u043a\u043b\u0430\u0434\u044b\u0432\u0430\u0442\u044c \u0447\u0438\u0441\u043b\u0430, \u0438\u0437\u043e\u0431\u0440\u0435\u043b:\n\t\t", "sAnswers": ["\u0411. \u041f\u0430\u0441\u043a\u0430\u043b\u044c"], "rAnswers": ["\u0411. \u041f\u0430\u0441\u043a\u0430\u043b\u044c"]}, {"question": "\n\t\t\u041a\u0430\u043a\u043e\u0439 \u044f\u0437\u044b\u043a \u043f\u0440\u043e\u0433\u0440\u0430\u043c\u043c\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u0431\u044b\u043b \u0440\u0430\u0437\u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u0430\u043d \u0440\u0430\u043d\u044c\u0448\u0435?\n\t\t", "sAnswers": ["\u0410\u043b\u0433\u043e\u043b."], "rAnswers": ["\u0410\u043b\u0433\u043e\u043b."]}, {"question": "\n\t\t\u0414\u0430\u043d\u043d\u044b\u0435 \u2014 \u044d\u0442\u043e:\n\t\t", "sAnswers": ["\u0441\u043e\u0432\u043e\u043a\u0443\u043f\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0441\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u0439, \u043d\u0435\u043e\u0431\u0445\u043e\u0434\u0438\u043c\u044b\u0445 \u0434\u043b\u044f \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0445\u043e\u0437\u044f\u0439\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e\u0439 \u0434\u0435\u044f\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043f\u0440\u0435\u0434\u043f\u0440\u0438\u044f\u0442\u0438\u044f."], "rAnswers": ["\u043e\u0442\u0434\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u0435 \u0444\u0430\u043a\u0442\u044b, \u0445\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0438\u0437\u0443\u044e\u0449\u0438\u0435 \u043e\u0431\u044a\u0435\u043a\u0442\u044b, \u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u0441\u0441\u044b, \u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f. \u042d\u0442\u043e \u2014 \u043f\u0440\u0438\u0437\u043d\u0430\u043a\u0438 \u0438\u043b\u0438 \u0437\u0430\u043f\u0438\u0441\u0430\u043d\u043d\u044b\u0435 \u043d\u0430\u0431\u043b\u044e\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0435 \u043f\u043e \u043a\u0430\u043a\u0438\u043c-\u0442\u043e \u043f\u0440\u0438\u0447\u0438\u043d\u0430\u043c \u043d\u0435 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u044e\u0442\u0441\u044f, \u0430 \u0442\u043e\u043b\u044c\u043a\u043e \u0445\u0440\u0430\u043d\u044f\u0442\u0441\u044f"]}, {"question": "\n\t\t\u041f\u043e \u0441\u0442\u0440\u0443\u043a\u0442\u0443\u0440\u043d\u043e\u043c\u0443 \u043f\u0440\u0438\u0437\u043d\u0430\u043a\u0443 \u0438\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u044b \u0434\u0435\u043b\u044f\u0442\u0441\u044f \u043d\u0430 \u043f\u043e\u0434\u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u044b:\n\t\t", "sAnswers": ["\u0438\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e, \u043f\u0440\u043e\u0433\u0440\u0430\u043c\u043c\u043d\u043e\u0433\u043e, \u043c\u0430\u0442\u0435\u043c\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e, \u0442\u0435\u0445\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e, \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e, \u043f\u0440\u0430\u0432\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e \u043e\u0431\u0435\u0441\u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f"], "rAnswers": ["\u0438\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e, \u043f\u0440\u043e\u0433\u0440\u0430\u043c\u043c\u043d\u043e\u0433\u043e, \u043c\u0430\u0442\u0435\u043c\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e, \u0442\u0435\u0445\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e, \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e, \u043f\u0440\u0430\u0432\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e \u043e\u0431\u0435\u0441\u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f"]}, {"question": "\n\t\t\u0421\u0442\u0430\u043d\u0446\u0438\u044f \u2014 \u044d\u0442\u043e:\n\t\t", "sAnswers": ["\u0430\u043f\u043f\u0430\u0440\u0430\u0442\u0443\u0440\u0430, \u043f\u0435\u0440\u0435\u0434\u0430\u044e\u0449\u0430\u044f \u0438 \u043f\u0440\u0438\u043d\u0438\u043c\u0430\u044e\u0449\u0430\u044f \u0438\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0438\u044e"], "rAnswers": ["\u0430\u043f\u043f\u0430\u0440\u0430\u0442\u0443\u0440\u0430, \u043f\u0435\u0440\u0435\u0434\u0430\u044e\u0449\u0430\u044f \u0438 \u043f\u0440\u0438\u043d\u0438\u043c\u0430\u044e\u0449\u0430\u044f \u0438\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0438\u044e"]}, {"question": "\n\t\t\u0418\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u043d\u044b\u043c \u043d\u0430\u0437\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043e\u0431\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e, \u0433\u0434\u0435:\n\t\t", "sAnswers": ["\u0431\u043e\u043b\u044c\u0448\u0438\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u0430\u044e\u0449\u0438\u0445 \u0437\u0430\u043d\u044f\u0442\u043e \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u0441\u0442\u0432\u043e\u043c, \u0445\u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u0438\u0435\u043c, \u043f\u0435\u0440\u0435\u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u043a\u043e\u0439 \u0438 \u0440\u0435\u0430\u043b\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0435\u0439 \u0438\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0438\u0438, \u043e\u0441\u043e\u0431\u0435\u043d\u043d\u043e \u0435\u0435 \u0432\u044b\u0441\u0448\u0435\u0439 \u0444\u043e\u0440\u043c\u044b \u2014 \u0437\u043d\u0430\u043d\u0438\u0439"], "rAnswers": ["\u0431\u043e\u043b\u044c\u0448\u0438\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u0430\u044e\u0449\u0438\u0445 \u0437\u0430\u043d\u044f\u0442\u043e \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u0441\u0442\u0432\u043e\u043c, \u0445\u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u0438\u0435\u043c, \u043f\u0435\u0440\u0435\u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u043a\u043e\u0439 \u0438 \u0440\u0435\u0430\u043b\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0435\u0439 \u0438\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0438\u0438, \u043e\u0441\u043e\u0431\u0435\u043d\u043d\u043e \u0435\u0435 \u0432\u044b\u0441\u0448\u0435\u0439 \u0444\u043e\u0440\u043c\u044b \u2014 \u0437\u043d\u0430\u043d\u0438\u0439"]}, {"question": "\n\t\t\u041a \u0442\u0435\u043a\u0441\u0442\u043e\u0432\u044b\u043c \u0440\u0435\u0434\u0430\u043a\u0442\u043e\u0440\u0430\u043c \u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u044f\u0442\u0441\u044f \u0440\u0435\u0434\u0430\u043a\u0442\u043e\u0440\u044b:\n\t\t", "sAnswers": ["Word for Windows"], "rAnswers": ["Word for Windows"]}]}